估唔到會員luke_shaw同球員一樣防守咁兇狠

屌 米25啦 出哂樣 連仔快del

屌 打唔打架

認錯人
係luke梳黎
luke_shaw冇咁兇狠

我冷氣軍師